鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

就係做Reddit task啦
Reddit基本上係外國版連登
國際網上論壇，有4億外國人用！
好L大條戰線！

(雖然reddit係紅底同收左騰訊錢，但冇證據顯示騰訊目前左右到Reddit運作，大股東仍然係美國Advance Publications
有關資料可以睇呢post: )

一隻雞腸唔識都ok, 慢慢學都得!

(唔想睇字嘅，教學圖喺下面)

1. Download Reddit app
Apple:
Android:

2. 打開個app -> Get Started -> 註冊acc
(最好用鬼email)

3. 上
撳入個post
入app版面
撳upvote
(upvote係向上箭咀，撳完會變橙紅色)
(唔好comment，講錯嘢就唔好)

4. 撳返入Act4HK
撳入下一個post
(已完成嘅: 灰色圓圈會變成綠色)

全程唔使用英文！！
睇唔明都唔緊要，Act4HK揀得嘅全部都要推！！

抗爭唔係一日嘅事
堅持先會贏
每日都要做task

順便簡介下：
Mod/moderator = 版務管理員，本身都係用戶

Sub/subreddit = 版，用r/代表，例如: r/HongKong，其實好似連登嘅「台」，不過多好多，而且每一個sub都有自己嘅規則、mods

User/redditor = 用戶，用u/代表，例如: u/spez

Upvote / Downvote = 上下箭嘴 = 正/負皮，用以提高/降低Post嘅能見度

Upvote同downvote中間個數就係“正皮減負皮”

上篇:
【Reddit文宣部】
Tg頻道：
公海Group:
Reddit 精選:
Twitter：

推

好啦

喺度開台

call 人先

最鍾意同洋腸傾偈

Push

喺度開台

上篇會詳盡D， 有介紹下Reddit唔同嘅台
要打好戰線，緊係要融入人地

［正視聽］邊個話英文揸兜唔可以同鬼佬傾講野!

日日上reddit upvote推post
諗到講乜就留多一兩句comment

推羅

推住一下先

P牌幫推

TWITTER手足幫推

打

又話忙到踢腳

咁慢㗎

全力支援Reddit組

推介一下reddit 組喺twitter account先

怒推

我依家左手手機打緊字 右手滑鼠無停過 仲有2個fb未交卷

推推推

up

推！

老推

樓上有

遲到

我交完卷先咁輕鬆開台

重複多次

推。

交咗，食指有小小攰

念力推

推
利申冇做

咁大既

Start from now

大佬一齊call 人

交得一半

我土

收工唔想再用腦

堆

tui

push

啱啱先開始明明地twitter點用，我呢啲亞嬋都要keep住學新嘢，reddit我嚟喇。做咗未必有用，但唔做一定無用！

好忙啊

用[size=6 ][/size=6 ]
框住就可以

推手

哦！！學到野

pish

Better late than never

手指公抽筋咁滯

推下

好快就台慶喇

到時仲攰

推兩下跟著唔得閒了

i know

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

keep住做

Thank you for learn new things for HK!

邊個負評我

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

唔得囉

不推文

Push sor

有心

你唔講都唔記得正評

要提醒佢哋的

有兩條友負評我

傻豬，圖黎嫁

Rediit

有毛毛

Ok

因為真心希望為呢一代年輕人出返啲力

Gogogo

pushhhhhhhhh

Auntie add oil! See you on Twitter!

Press wrong ar
Will push

7-ed

多謝你

Sleepy and press wrong haha

死仔

怒推重回

熱一

可以理解嘅今日咁多嘢

TVB task

你做完？

halooooo

helllloooooo

pepe

copy and paste

想做返之前啲任務，可以入FB睇!!!

【最後一波請願名單】
係咪派嬲派得好辛苦？其實呢度只係我哋收錄名單嘅大約1/12，而家你哋知道TVB戰線係幾咁險峻未？ 🥺
.
「邪惡之所以得勝，皆因好人無所作為」
.
如果我哋以為唔睇TVB就可以令佢收歛，未免太天真，因為我哋無用「嬲數」證明我哋先係市場大多數，因為我哋每日仍然不慎幫襯緊TVB廣告商，所以希望你哋每日都幫手派嬲，同埋閱讀我哋嘅TVB廣告商名單，認清邊啲係「隱形」嘅藍色品牌，感謝大家今日幫忙，稍後時間我哋會出成績表！
.
詳細名單：
重點名單：
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

會唔會考慮下其他平台
IG/YouTube/4chan/乜都要做啲

學埋大佬啲衰嘢

Reddit到可以見到極多嘅奶共白左 有時上到Popular啲關於中國嘅post係會見到正面comments多過負面
見過人話毛澤東偉大 文革,大躍進係fake history 六四無死人/只死好少人 中國係共產黨領導下係好成功(GDP)
仲有七八成會話返自己國家都點點點啦 (CoD cut 左六四個段啲鬼佬就係咁講返自己國家邊單邊單都隱瞞啦)
以上comments起碼都幾百upvote 五毛當然有 但真鬼佬都唔少 reddit嘅HongKong community之外外真係好少人反共

yes sir

好大

所以真係好需要開發
twitter線都唔係一日就成

bobo

好大隻

重係高清大圖

今晚真係好多嘢要做

啊神

download咗連登啲gif再resize
webp就用e個轉

點解？

推阿
Reddit好多英文五毛

tvb任

好詳細
ios download多數直接係gif

射你

Done

做完未

我去法庭蘋果call

派嬲任務? 當然有,不過唔夠,要繼續

一早follow咗

再射

bug咗

仲有台慶任

推呀

因為射死人要坐監

今日真係好多人做任

嚟喇

藍屍唔洗

係好事
證明天下苦奶共B久矣

咁都遇到啲戇鳩

出嚟先

做咗未

做咗d

好耐以前已經blocked佢

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

垃圾左膠壇
次次上親去同班鬼佬嘈 都搞到一肚氣

做埋佢

洗完cctvb啲廣告商版

你真係好撚正

好好玩

Ng G wor
Can't tell you
Otherwise people may check the list of the angry response --> self explode

ok

到！

懶係人之常情

我如果依家開po有冇人幫我推

練英文？

大部分都係咁

國際線有任 請每日推Post

Pishhh

係有人啩

WHAT

你上嘅reddit同我上個個係咪唔同
次次有中國/香港嘅post 大部分都係屌中國喎
係r/sino先多大中華膠

大家都要努力啊

好歌獻給你

話說大家有冇興趣拉下個黨姐po?

你問下其他人

我仲未做曬tvb 任我陣間返去做

做其他嘢啦

辛苦晒

賞面幫推嗎
[突然]路透社有關香港抗爭嘅最新民調:民意逆轉

Simply too lazy to switch to Chinese input
Max level laziness

岩呀屌，有時好難打五毛

唔賞

借個位！幫推

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

寶

寶寶豬

lazy

hello

梅姐city pop

想問
打開左apps後， 打act4HK 得不得？

寶寶好鍾意呢啲

畀pepe 影響

播歌

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Pish

831 begin

好聽

都播開老歌

加油!我都學緊

Another year Another date

正正正

Get to work, people!

點解你聽咁多野

push this

鍾意聽電台同搵bgm

未聽過

出土文物係咁啦

有冇啲電話鈴聲建議？

我用nokia 鈴聲

聽埋去訓覺lu

早抖寶大佬

呢首經典

我不是大佬

早唞

唔好同我鬥懶，我懶得同你鬥

我好鍾意嗰隻明明係智能電話，但係電話鈴聲仲係nokia嘅矛盾

用開 推

咁樣會成街望住你

所以近排轉咗呢首

推，大家一齊加油

有冇人用過omegle單對單文宣人

聯署支持封殺微信同TikTok

咁過癮我勁耐冇轉了

係咪原本有嘅鈴聲

錯手師

唔係以前會自己整下流行曲做鈴聲

例如

有冇人用iphone

個網記得整個link redirect
刪咗個HTTP Referer Header

樓主不如加多樣

新手唔熟reddit 界面又全英文
好易放棄
叫佢地入咗 r/LIHKG 先
自己主場用廣東話玩熟咗
再出去打大佬

又係核突支那style

今晚推po做任睇到眼花

係啊

女子支力

今日淨係小馬出咗3定4個po
依家係度補緊做埋d任務

辛苦小馬

今日開po開死小馬
A餐巴同心穎巴見到應該好安慰

希望今次可以提升民間團隊嘅動員能力

以前好迷側田

上到啊

試左好多日都network error 但電腦上到

關唔關vpn事

上到喎

所以剪30秒側田啲歌落去電話嗰度

btw 善用推文

有

熄左都上唔到

但我手機上到

咁而家仲係呢個鈴聲？

係懶搞

因為讀書果陣都係靜音，搭車又會用耳機，根本好少可會聽到鈴聲

而家香港好似少咗聽到鈴聲

Agger

大家都用曬靜音同震機

已成習慣

同埋大家用埋耳機

真，好多人都係用電話預設果啲添

懶得自己整啦

除咗reddit, twitter 都要人 推

Pishhhhh

Ok，收到

你今日咩事

ig:lisamarie_tse

你有鬼佬frd？

今日禁靜

推個

戶貴人吉祥

皇上萬歲萬歲萬萬歲

bump

會唔會推下blm左膠惡行啲post

Bump

Download緊

p

當初夠話冇證據證明Epic冇比大陸操控啦
結果比人捉到偷個人資料既手法簡直同大陸公司一樣
跟住就不停洗白話就算偷左都冇乜野

尋晚可能趕住做任或者因為星期一

借個位

佢會有時

By channel

Popo推跌孕婦
大力推🔥🔥🔥🔥

多謝靚女絲打

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

Lm

送中電台

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

ｔｕｉ

1001

是日電台

【慣性趕deadline】白宮聯署：要求ban柒 WeChat + TikTok，欠43529，9月9日中午截止！